{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000348",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "테라로사 수영점"
    },
    "text": "[駐車場の案内] - F1963には第1、2、3駐車場を利用できます。 - 駐車場は毎日24時間営業しており、無人自動システムで運営されています。 - 第1駐車場と第2駐車場は毎日24時間利用でき、第3駐車場は平日は屋外およびP1、P2階を利用でき、週末は屋外およびP1~P4階を利用できます。 - F1963駐車場はナビゲーションで検索でき、店舗から最寄りの駐車場は第1駐車場または第3駐車場です。 [駐車料金] - 店舗をご利用のお客様は3時間無料で駐車できます。 - 店舗でのお支払いの際は、車両番号を登録する必要があります。 - 無料駐車後は30分当たり1,500ウォンの駐車料金が加算されます。 - 駐車場は毎日09:00~21:00まで営業しており、締め切りは20:30です。 [帰り道] - F1963第1駐車場から札幌を右に置いて直進すると到着できます。 [公共交通機関の利用案内] - バスをご利用いただくと、水営区2番のマウルバスをご利用いただけます。 - 水営区2番マウルバスは水営江辺eピョンハンセサン3次方面に行く路線で、山頂アパートバス停で下車した後徒歩3分の距離です。 - 水営区2-1番バスも水営江辺eピョンハンセサン3次方面に行く路線で、水営江辺1次eピョンハンセサンバス停で下車した後、徒歩7分の距離です。 - また、54番市内バスに乗って高麗製鋼バス停で下車し、徒歩3分の距離に位置します。 - 地下鉄を利用する場合は、3号線望美駅の4番出口を出て、錦湖ガソリンスタンドの停留所で水営区の2番街のバスに乗り換えることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "駐車場は毎日24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "店舗利用のお客様は駐車場をどれくらい無料で利用できますか？",
            "answer": "店舗利用のお客様は3時間無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "無料駐車後は30分当たり1,500ウォンの駐車料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駐車場はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駐車場は第1駐車場または第3駐車場です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の営業時間の締め切りは何時ですか？",
            "answer": "駐車場の営業時間の締め切りは20:30です。"
        },
        {
            "question": "F1963第1駐車場から札幌への帰り道はどうすればいいですか？",
            "answer": "F1963第1駐車場から札幌を右に置いて直進すると到着できます。"
        },
        {
            "question": "バスを利用した場合、最寄りのバス停はどこですか？",
            "answer": "バスをご利用いただくと、水営区2番のマウルバスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "マウルバスを利用する際の下車地点はどこですか？",
            "answer": "マウルバスは山頂アパートバス停で下車した後徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "水営区2-1番バスを利用する際の下車地点はどこですか？",
            "answer": "水営区2-1番バスは水営江辺1次eピョンハンセサンバス停で下車した後、徒歩7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "54番市内バスを利用する際の下車地点はどこですか？",
            "answer": "54番市内バスに乗って高麗製鋼バス停で下車し、徒歩3分の距離に位置します。"
        },
        {
            "question": "地下鉄を利用する場合、どの出口を利用すればいいですか？",
            "answer": "地下鉄を利用する場合は、3号線望美駅の4番出口を出て、錦湖ガソリンスタンドの停留所で水営区の2番街のバスに乗り換えることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 456
    }
}